35mm vs 50mm

如果去旅行只可以帶一枝 大家會點揀？

35mm 可以影到人+景

35mm

50mm，50變形無咁勁

旅行帶天涯鏡
無就35

35mm crop好少已經做到 50mm效果
得一支我會揀 35mm

35mm 進可攻 退可守
行近d影人 行遠d影環境人像

買最貴既35 最cheap既50

你去旅行梗係要影埋個景㗎啦

28

點解

我會帶17-40

FF定APSC先？

28mm

35mm for sure

旅行必帶 28mm

旅行wide d開心d

50mm

去旅行帶ZOOM鏡

50

23mm

35啦 50影唔到都唔知點算

35mm

50 你想影闊少少都要行後5-10步...........

帶最細枝既，輕便先有心情影相。

Sigma 35mm

35mm
50mm一唔夠位就好難影

淨係影人唔影風景？

旅行可以的話16/ 20 +35 啦，有d 大境 24都影唔曬唔開心，所以多支16/20 就正曬

閪知你鍾意影乜咩，有人帶枝85咪一撚樣影得好開心

旅行帶Zoom鏡

50mm太近
好多城市景好難影
建議35mm
但24-70係最方便

16-35

28帶去旅行一流

2.8

35都未必夠wide

我旅行至少21mm+55mm

試過帶 35.4 去旅行

日、夜、人、景都搞得掂

帶枝24/35 起碼1.8

24-105

睇你去邊，人少咪50mm, 又多人又逼咪35

35
50室內好辛苦 除非你正係去外景

點解係最cheap 既50？

50mm 技術成熟做到爛，
是但一支平 50mm 都唔會太差

必定35架啦, 萬能焦段

35

唔係FF嘅話兩枝都閪

旅行識玩一定帶呢支

50 mm